{
  "id_query": "26651482",
  "total": 1080,
  "total_current": 200,
  "max_score": 34.363884,
  "origin_question": "Ram hơi  yếu  shop nhỉ",
  "hits": [
    {
      "score": 14.395416,
      "id": "27104505",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram có 1gb liệu máy yếu ko",
      "answer": "Chào bạn,Ram máy chỉ có 1GB nhưng được hệ điều hành iOS tối ưu nên cũng không quá yếu ở thời điểm hiện tại bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.858158,
      "id": "29652442",
      "field_search": "question",
      "question": "Xóng yếu là vì sao vậy nhỉ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó thay đổi khu vực vào mạng và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.774025,
      "id": "21820381",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g sao ram có 1gb nhỉ. Có khuyến mãi gì không nhỉ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng RAM là 1 GB ạ. Điều này do nhà sản xuất thiết kế ạ.Khi mua từ nay đến 30/9 anh sẽ được Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.693102,
      "id": "26644912",
      "field_search": "question",
      "question": "ram iphone 6 là ddr3 hay ddr4 nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Máy dùng RAM là loại LPDDR3 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.157446,
      "id": "21692483",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip 6 này bắt wifi yếu thế nhỉ? Lại còn chậm",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại thì bạn kết nối wifi nào cũng bị tình trạng trên ạ; bạn có thể thử vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé; sau đó bạn xem mạng ổn định hơn không nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.28237,
      "id": "25432341",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy mọi người bảo 6 bh hơi yếu, tại sao yếu vậy. Do mọi người dùng máy bị dưng hay do hđh lên ios11 nên bị yếu. Giải đáp giúp mình",
      "answer": "Chào bạn,Vì iPhone 6 đã ra mắt lâu và hiện đã có dòng mới là iPhone 8, 8 Plus, iPhone X. Nên so với các máy mới này thì iPhone 6 đã quá yếu nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.907374,
      "id": "17468465",
      "field_search": "question",
      "question": "hơi khó hiểu là bản 32g lại có 9.990 mà bản 16 lại 11.9 nhỉ )",
      "answer": "@ADC: 16g là 6+ mà bạn",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.78583,
      "id": "21253978",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1 GB chơi nhiều game nặng có đủ hk ạ. Em sợ tải rồi máy yếu và chậm.",
      "answer": "Chào bạn, RAM 1GB trên iPhone đủ cho bạn chơi các game vừa và nhẹ mượt mà do được hệ điều hành iOS tối ưu nên 1GB RAM cũng rất mạnh bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.436559,
      "id": "21244381",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này chơi game nặng mượt hơn C9 pro hay nó hơi yếu so vs con kia ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại Samsung Galaxy C9Pro là điện thoại có cấu hình cao hơn nên cho khả năng chơi các game nặng tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.269842,
      "id": "26825148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua về là ioss 11 à a ..  e sợ con này chạy ios 11 hơi yếu .  Mua ve ios 10 còn ngon",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn mua các sản phẩm mới thuộc các đợt hàng về sau thì máy được cài sẵn bản IOS 11 bạn nhé, và mình thấy bản IOS 11 trên máy dùng khá tốt nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.007811,
      "id": "24278413",
      "field_search": "question",
      "question": "pin dùng có nhanh hết lắm ko nhỉ vì mình thấy chỉ được 1810 mAh thì có yếu quá ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì pin cũng không yếu lắm do hệ điều hành IOS tối ưu khá tốt nên bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng khi không sử dụng hoặc giảm độ sáng màn hình để kéo dài thời gian sử dụng pin hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.75098,
      "id": "27696862",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của tôi đang ở ios11 hơi lăng và giật mở ứng dụng hơi chậm pin thì hơi yếu vậy có nên lên ios12 k và những tình trạng kể trên liêu có đk cải thiện k mong qtv giải đáp rõ thank ad.",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 12 đang là hệ điều hành thử nghiệm và tồn tại khá nhiều lỗi, ngoài ra tốn PIN rất nhiều bạn nhé. Bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì không nên lên , đợi khi nào có bản chính thức thì hãy quyết định nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.591238,
      "id": "31869800",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy ios 12 có ổn ko nhỉ?? mình ko chơi Game. chủ yếu xem phim với mạng xã hội thôi",
      "answer": "Chào anh,  Dạ với iPhone 6 thì có thể đáp ứng được IOS 12 ạ nên anh có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được ạ. Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.542421,
      "id": "27040577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình tuy hơi yếu so với thị trường bây giờ , nhưng về phần thiết kế và sự ổn định thì thật sự vẫn rất OK",
      "answer": "Chào anh, Cảm ơn anh đã thông tin góp ý bên em ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.136515,
      "id": "22004674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao máy iphone 6 của mình khi pin xuống 20% lại báo pin yếu bằng âm báo nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì khi còn 20% máy sẽ có thông báo là Pin yếu nha. Đây là tính năng mặc định bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.885061,
      "id": "27695520",
      "field_search": "question",
      "question": "Em định mua ip6 nhưng thấy ai cũng bảo pin yếu ngày sạc 2 lần. Em thích ip nhưng nghe vậy cũng hơi lo lo . có phải pin ip6 quá yếu ko ạ. Em có nên mua ip6 hay mua xiaomi ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn sử dụng máy liên tục thì mới phải sạc 1 ngày 2 lần , còn bạn sử dụng nghe gọi , lướt Facebook ít thì máy sử dụng được khoảng từ 7h sáng đến 19h tối bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.739713,
      "id": "25306351",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vô wifi yếu chập chờn vậy ạ mạng cũng yếu",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống mạng kiểm tra xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.60047,
      "id": "29989655",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chưa xài iPhone lần nào mà nghe nói iPhone chơi game mượt lắm đúng không ad mà iPhone 6 này OK không ad thấy ram yếu wa",
      "answer": "Chào anh iPhone đáp ứng chơi Game mượt mà , iPhone 6 RAM thấp nhưng được tối ưu tốt nên vẫn chơi Game mượt , ổn định anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.417287,
      "id": "25306548",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 minh vào wifi yếu chập chờn mạng cũng yếu",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống mạng kiểm tra xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.292772,
      "id": "25310763",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip 6 vô wifi yếu vậy ạ mạng cũng yếu ad giúp e",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định ạ, bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.236842,
      "id": "25060516",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho hỏi trc mình mua iphone 5s tại cửa hàng h mình k muốn dùng thì mình có thể bán lại cho shop k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.883152,
      "id": "20935359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình xin thông tin điện thoại dòng: wifi ac Ram 3GB Pin>= 3000  Xếp hạng giá thấp nhất đến cao... Chủ yếu chơi game.... Không cần chụp ảnh đẹp. Ít nóng máy  Tks",
      "answer": "Chào anh DuyDựa theo yêu cầu RAM 3GB , pin lớn hơn 3000mah thì em xin liệt kê vài máy ở đây cho anh tham khảo ạ:Điện thoại Xiaomi Redmi 4X; Điện thoại Asus Zenfone 3 Max 5.5\" ZC553KL; Điện thoại HUAWEI GR5 2017; Điện thoại Samsung Galaxy J7 Prime; Điện thoại Samsung Galaxy J7 Pro; Điện thoại Samsung Galaxy A5, A7 (2017), A7 2016.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.843791,
      "id": "31207302",
      "field_search": "question",
      "question": "Thích mà pin nó yếu quá v",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 32GB có Pin sử dụng vẫn ổn , không quá nhanh hết Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8150764,
      "id": "22217584",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone ram chỉ có 1G,dung lượng pin thấp trong khi đó samsung ram toàn 3G trở lên dung lượng pin thì gấp đôi mà sao iphone vẫn chạy mượt và đc đánh giá có phần cao hơn nhỉ?giải thích cho mình với",
      "answer": "Chào bạn,Do là hệ điều hành iOS của iPhone được tốt ưu tốt cho việc sử dụng nên về thông số Ram có phần thấp hơn nhưng vẫn có thể chạy mượt được hầu hết các ứng dụng hiện nay bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.751686,
      "id": "29568198",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao nhìn all dt iphone thì pin ram chụp hình đều thua nhưng sao lại mắc hơn vs lại nhìn nó cấu hình yếu sao bạn em nói chơi mạnh pin trâu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn nhìn cấu hình có thể là thua với các dòng Android cùng tầm giá, nhưng với hệ thống IOS của dòng iPhone được quản lý rất tốt, chip xử lý là của chính Apple phát triển nữa giúp đáp ứng ổn và mượt với đa số tác vụ luôn đó ạ; pin máy dùng cũng tốt không hề thua kém các máy pin khủng hiện nay- nên mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6895633,
      "id": "29847104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iPhone 6 ram 1 GB choi game voi câu hinh manh co anh huong voi may ko;  voi ram 1 gb co đây bô nho ram ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết là anh cần chơi game gì với máy vậy, để bên em kiểm tra giúp anh nhé. Và Ram 1GB của máy thì nếu anh không có sử dụng nhiều cũng sẽ không có nhanh bị đầy đâu nha.Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.685735,
      "id": "23513143",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone ma dung ram nua ha",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, điện thoại iphone vẫn có ram, và ram của máy là 1gb với 1 gb này anh chiến đủ hết các thể loại game có trên apple store và máy chạy rất mượt, vì ios không quan trọng về ram cho lắm. Máy được hỗ trợ giá giảm online nên anh có thể tham khảo qua nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.685735,
      "id": "23324697",
      "field_search": "question",
      "question": "GẦN 9 TRIỆU RAM CÓ 1GB",
      "answer": "Chào anh TùngMáy Iphone 6 tuy RAM 1GB nhưng cấu hình của máy rất tốt, khả năng tối ưu hóa của hệ hệ điều hành iOs là rất cao nên anh có thể an tâm về khả năng chạy đa nhiệm  anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.569255,
      "id": "29711808",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 ram 1GB lại mượt hơn ss j7 pro ram 3GB",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này vì hệ thống của hệ điều hành IOS sẽ tối ưu hóa hệ thống nên khi sử dụng sẽ mượt mà hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.532204,
      "id": "30225484",
      "field_search": "question",
      "question": "1GB ram này tương đương vs bao nhiêu GB ram máy android vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnDạ 1Gb RAM trên máy Iphone cũng bằng 1Gb RAM trên máy android bạn nhé, không có sự chênh lệch nha bạn.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4537983,
      "id": "27310625",
      "field_search": "question",
      "question": "sao RAM co 1gb vay",
      "answer": "Dạ chào anh,Sản phẩm trên chỉ hỗ trợ Ram 1GB thôi ạ. Tuy hiên sản phẩm cũng cho hiệu năng khá ổn ạ. Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin số điện thoại và khu vực cửa hàng mua hàng, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4087315,
      "id": "20468483",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dán full 5d có bị ảnh hưởng gì đến yếu wifi hay các yếu tốn gì k ạ",
      "answer": "Chào anh ThắngVâng trường hợp này tùy vào miếng dán anh dán nữa ạ nếu dán miếng dán chống xước thường thì không ảnh hưởng sản phẩm nhiều anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.40596,
      "id": "28174244",
      "field_search": "question",
      "question": "Ark mobile ram 3g mới chơi được mà iphone 6 ram 1g sao chơi được",
      "answer": "Chào bạn Đối với iPhone thì RAM thấp vẫn chơi được do máy chạy iOS được tối ưu hệ thống tốt bạn nha , tuy nhiên iPhone 6 chơi được Game trên nhưng sẽ chưa được mượt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3988233,
      "id": "18707296",
      "field_search": "question",
      "question": "RAM có 1GB chạy mượt k ak",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này tuy với RAM 1G nhưng chạy rất tốt anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.39234,
      "id": "24667258",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11.1 hơi hao pin trên  iphone 6",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể cập nhật lên phiên bản iOS 11 mới nhất để máy hoạt động ổn định hơn nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3905144,
      "id": "22219271",
      "field_search": "question",
      "question": "Chất lượng quay video âm thanh yếu quá ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kiểm tra xem khi quay Video thì có vật gì che Micro của máy không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.346859,
      "id": "30835770",
      "field_search": "question",
      "question": "RAM 1G chơi j đk",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB được hệ điều hành IOS tối ưu nên dù dùng 1GB RAM nhưng máy chơi game như PUBG Mobile hay Liên Quân mức đồ họa trung bình cũng rất tốt anh nhé, Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.346859,
      "id": "28234322",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram trống bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào bạn Sản phẩm có RAM khả dụng khoảng 400MB bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2540054,
      "id": "20944951",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd ơi máy em ip6 độ 7 và camera bị lệch lên trên cùng so với ống kính. đem qua shop có sửa lại dc k nhỉ",
      "answer": "Chào bạn !Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ lĩnh vực này, bạn vui lòng đến cửa hàng bạn đã thay vỏ để được hỗ trợ tốt hơn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1852846,
      "id": "31831074",
      "field_search": "question",
      "question": "Cau hinh Ram 1GB va Ram 2GB cua 6 va 6s co khac biet nhau nhieu k a",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì hiệu năng khác biệt rất nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.18297,
      "id": "18754773",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy này vào mạng 4g yếu quá vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn, Có thể do sóng 4G tại nơi bạn ở không được mạnh bạn nhé. Bạn di chuyển sang vị trí khác có sóng 4g mạnh hơn nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0871863,
      "id": "27204436",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ip6 siver có hiện tượng mặt lưng bị lốm đốm có phải bị tróc sơn k nhỉ ? Hơi bị mất thẩm mỹ 1 chút mình đeo ốp lưng hôm nay tháo ra vệ sinh mới để ý",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0715294,
      "id": "28174237",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone ram 1 g sao chơi ark mobile được điều kiện ram 3 g mới được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ game ARK: Survival Evolved trên iPhone chỉ yêu cầu là iPhone 5s chạy IOS 9.0 trở lên là chơi được, không yêu cầu RAM 3GB bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.071071,
      "id": "27993673",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone có ram nữa hả AD",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hầu hết mọi dòng máy cảm ứng thì phải có RAM hết anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0195217,
      "id": "20482985",
      "field_search": "question",
      "question": "CPU 2 nhân và Ram 1GB sài ngon ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm Iphone thì với thông số cấu hình như vậy nhưng hiệu năng mang lại là rất cao đó ạ, rất đáng sử dụng anh nhé, anh có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế sản phẩm để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.99634,
      "id": "18738178",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua em này xài đc gần 2 tuần, máy tốt, chạy mượt, bộ nhớ theo mình thì thấy 32gb vừa dùng, 16gb thì nhỏ quá, 64gb thì quá thừa thãi, pin thì tạm ok, hơi yếu 1 tí, tăng lên khoảng 2300-2500 thì tuyệt vời",
      "answer": "Chào anh,Cám ơn anh đã quan tâm đến sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com và có đánh giá tốt về sản phẩm, mong anh luôn đồng hành cùng siêu thị Thegioididong.com.Chúc anh buổi tối tốt lành!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9598694,
      "id": "21220073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 em thấy nó thiết kế đẹp, pin yếu,  chơi game ổn định, mượt mà. Còn s7 eged thì em thất pin trâu, có công nghệ sạc nhanh, ổn định vậy bản thân các anh sẽ chọn ai nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình, nếu như so sánh iPhone 6 và Samsung Galaxy S7 Edge thì bạn nên chọn Samsung Galaxy S7 Edge nha, so về hiệu năng thì Samsung Galaxy S7 Edge đạt điểm Antutu cao hơn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.949661,
      "id": "27724110",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa iphone 6 ram 1gb với samsung galaxy j7 ram 4gb thì dòng nào dùng ok và chơi game lướt web nhanh hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng điện thoại Samsung Galaxy J7 nào để mình giúp bạn được tốt hơn nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.928753,
      "id": "25941882",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko thấy tụt giá nhỉ",
      "answer": "Chào anh Thành,Giá của sản phẩm thay đổi tùy thuộc vào hãng đó ạ, hiện thì sản phẩm vẫn chưa có thông tin thay đổi giá nên anh quan tâm có thể mua luôn hoặc đợi thêm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.928753,
      "id": "24823523",
      "field_search": "question",
      "question": "có chống nước không nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này rất tiếc không hỗ trợ tính năng chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.90153,
      "id": "28754212",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em thử kết nối vs wifi khác vẫn yếu",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > cài đặt chung > đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé .Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.851777,
      "id": "30597446",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1gb choi game ntn vay mn",
      "answer": "Chào chị , Dạ cấu hình máy chơi game rất tốt ,mượt , ổn định chỉ là RAM thấp nên chạy đa nhiệm không được nhiều ứng dụng chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8499446,
      "id": "30070132",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hoi  ip 6 này ram 1gb chiến liên quân mạnh không , và ram trống là bao nhiêu, mong nhận phản hồi sớm nhất",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có ram khả dụng khoảng 400mb và có thể chơi được Liên quân với cấu hình trung bình trở xuống anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.822396,
      "id": "28971156",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ram còn trống khoảng bao nhiu vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác Ram khả dụng của máy là còn bao nhiêu vì đối với dòng Iphone thì máy sẽ luôn luôn tối ưu hóa hệ thống khi sử dụng mong bạn thông cảm bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.796399,
      "id": "20631520",
      "field_search": "question",
      "question": "ip của e sao cảm ứng hơi chậm z qtv",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị tràn RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước:- Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm .- lâu lâu bạn tắt máy khởi động điện thoại lại.Lưu ý: Khi dùng nên thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm để trống RAM hơn giúp máy chạy tốt hơn bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7804713,
      "id": "18378706",
      "field_search": "question",
      "question": "Thấy pin iphone tụt hơi nhanh. Làm sao kiểm tra ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể thử thao tác kiểm tra Pin như sau: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục khoảng 1h nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường bạn nhé, nếu hao hơn mức này bạn vui lòng dành chút thời gian đến trực tiếp siêu thị bên mình để kỹ thuật kiểm tra máy giúp bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.769354,
      "id": "23381807",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1Gb lên Ios moi nhat có thấy nặng hk",
      "answer": "Chào anh,Em chưa hiểu câu hỏi của anh lắm ạ. Không biết anh cần bên em hỗ trợ gì vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7292423,
      "id": "26862309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi trc ip ko có ram giờ ip6 ram 1g là sao và  thuoc hệ điều hành ios hay android",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm nào cũng sẽ có RAM đó ạ. iPhone 6 32GB chạy trên hệ điều hành iOS anh nha. Anh có thể ra siêu thị để kiểm tra và mua hàng nhé. Anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7069955,
      "id": "22060288",
      "field_search": "question",
      "question": "chat vơi qtv kiểu j nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Không biết bạn đang thắc mắc về vấn đề gì ạ? Bạn có thể bình luận rõ hơn bên dưới để mình hỗ trợ thông tin chính xác nhất đến bạn nhé. Mong hồi âm từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6901217,
      "id": "26302218",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang dùng ip6 bản ios 11.0.1 bản này dùng hơi dơ pin tuột cũng hơi nhanh xíu thế có nên lên bản ios mới k ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nên cập nhật máy lên iOS 11.3 để máy hoạt động ổn định hơn , Pin cũng ít hao hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.687073,
      "id": "24080131",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk mua ip6 32g giá 8.990.000d. Của tgdd. Mua trả góp và đã thanh toán hết hợp đồng. Mk muốn bán thỳ đc bao nhiêu shop nhỉ",
      "answer": "@Đạt: mk mua đc 5 tháng r",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6782155,
      "id": "21787953",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này Ram chỉ có 1G thôi ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ Ram 1GB anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6456757,
      "id": "25307130",
      "field_search": "question",
      "question": "ram có 1gb chơi lq lag ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm Iphone 6 này tuy dung lượng ram ít nhưng khả năng chơi game liên quân mượt anh nhé. Do máy tối ưu hệ điều hành tốt nên anh chơi game sẽ không có cảm giác giật lag ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6456757,
      "id": "18088025",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB có hay bị đứng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt nên dùng luôn mượt mà nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.636039,
      "id": "24388598",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram khả dụng và bộ nhớ khả dụng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB, và ram khả dụng khoảng 400mb bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.636039,
      "id": "22432994",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1gb sẽ dc apple hổ trợ bao lâu nữa ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone 6 thì sẽ được Apple hỗ trợ trong thời gian lâu nữa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.575915,
      "id": "24762193",
      "field_search": "question",
      "question": "ram 1g thì chơi game liên Quan ổn ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5617785,
      "id": "22902930",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trống nước không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo thông số kĩ thuật nhà sản xuất đưa ra thì sản phẩm này không hỗ trợ chống nước nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5617785,
      "id": "21137188",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 còn màu gì nhỉ",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ với sản phẩm Iphone 6 thì bên em chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em biết khu vực anh ở để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4989924,
      "id": "18765259",
      "field_search": "question",
      "question": "mấy ngày thù có hàng bạn nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.483187,
      "id": "22294188",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng không nhỉ",
      "answer": "@Đặng: sản phẩm này nhìn đẹp quá",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.459593,
      "id": "22241020",
      "field_search": "question",
      "question": "aiphone 6 32G ram co1G sai co tốt hon A7 2017 ko",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm iphone 6 có điểm antutu khoảng 79215 điểm, nên hiệu năng có thể cao hơn so với máy Samsung Galaxy A7 2017 có điểm antutu khoảng 56198 điểm bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.459593,
      "id": "20935792",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi ram 1 gp. lieu choi game co on khong ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB chạy hệ điều hành IOS nên hỗ trợ tối ưu phần cứng, ram khá tốt và có thể đáp ứng được nhu cầu sử dụng game nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.458077,
      "id": "28174228",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nhớ ark ram 3g mới chơi được mà iphone 6 ram1g sao chơi được em sài conj3 pro Ram 2 g chơi ko được",
      "answer": "Chào bạn,Bạn không thể so sánh ram giữa iPhone và Android được do 2 máy này khác nền tảng bạn nhé. Với iPhone 1GB ram thì có hiệu năng tương đương các máy 3GB ram hoặc hơn. Hơn nữa chơi game tốt hay không là do chip, chip mạnh thì chơi mượt và ngược lại.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.451611,
      "id": "21730280",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1 GB chơi liên quân ntn vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm của Apple tuy có cấu hình không cao nhưng sản phẩm sẽ hỗ trợ anh nhu cầu chơi game liên quân một cách mượt mà và ổn định đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần  nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4452176,
      "id": "27136891",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chụp trong bóng tối ánh sáng yếu có rõ k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chụp ảnh trong điều kiện thiếu sáng ở mức khá , ảnh khá chi tiết bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4441147,
      "id": "29098591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi.nge nhạc mp3 sao nó hơi rè ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mở các file khác nghe lại rồi kiểm tra lại xem sao bạn nhé, có thể do bài nhạc bạn nghe có vấn đề nên âm thanh bị rè bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4286594,
      "id": "24054800",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e vào giong kiu nó hơi giật là sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.427107,
      "id": "21341039",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em dùng wifi 15p hơi ấm liệu có sao không ạ , trước dừng ios theo máy thì mát k ấm mấy lên 10.3.3 thì hơi ấm",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng Wifi mà dùng các phần mềm , ứng dụng nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4034057,
      "id": "20855930",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này có tay k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết \"\" tay\"\" là sao ạ, anh phản hồi lại cụ thể bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4034057,
      "id": "19754688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko có trả góp 0% nhỉ,",
      "answer": "Chào anh Điền,Sản phẩm này bên em không có trả góp lãi xuất 0% anh nhé, anh có thể tham khảo mua các gói lãi xuất thường đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.3878307,
      "id": "20405971",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cach xem ram trên iphone6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 không có chức năng xem Ram trên máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.3849382,
      "id": "21003923",
      "field_search": "question",
      "question": "K thấy giả giá nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ giảm giá anh nhé. Anh sẽ mua với giá 8.990.000₫. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.3660355,
      "id": "22046264",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ RAM và bộ nhớ trong khả dụng là bao nhiêu Ad  .?,Bộ nhớ RAM và bộ nhớ trong khả dụng là bao nhiêu Ad  .?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có bộ nhớ trong khả dụng khoảng 27GB và RAM khả dụng khoảng bạn nhé .Với iPhone bạn không cần phải quan tâm đến RAM khả dụng vì RAM luôn được hệ điều hành iOS tối ưu tối đa nên dù có RAM ít nhưng máy chạy vẫn mượt mà nhé bạn  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.3541884,
      "id": "18623070",
      "field_search": "question",
      "question": "K có ai hỗ trợ nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang có vấn đề gì? Em sẽ hỗ trợ anh nhé, anh có thể để lại vấn đề của anh vào bình luận bên dưới, bên em sẽ hỗ trợ anh ngay lập tức anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.3439713,
      "id": "29662678",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 5s của em xung quanh viền màn hình có màu hơi hơi xanh . Màu đó dễ thấy khi màn hình màu trắng . Vậy máy em có bị làm sao không ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.303503,
      "id": "23322304",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc qua đêm có việc gì không nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này khi sạc qua đêm máy sẽ liên tục luân chuyển dòng điện không ngừng trong khi với viên pin 1810mAh thì máy chỉ cần sạc đầy trong khoảng 1.5-2 giờ là đầy nếu ghim sạc như thế sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin và hơn thế nữa không an toàn cho chính bản thân bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.303503,
      "id": "20482993",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng la bao nhiêu nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này bên em có giá 8.990.000₫ anh nhé, nếu anh muốn mua. anh có thể để lại thông tin Họ tên, số điện thoại ở đây để bên em có thể giúp  anh đặt hàng ạXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.303503,
      "id": "20359486",
      "field_search": "question",
      "question": "19t có mua trả góp đc k nhỉ ...",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại chị 19 tuổi không đủ điều kiện để mua trả góp chị nhé, mong chị thông cảm. chị có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.2429056,
      "id": "29670360",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mấy h đóng cửa zd shop",
      "answer": "Chào anh Dạ, siêu thị Thegioididong.com thì 22h đóng cửa anh nha.Chia sẻ cùng anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.238593,
      "id": "21360992",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi ram iphone 6 32 gb xài có hết không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có Ram là 1GB, nên nếu bạn cho máy chạy quá nhiều ứng dụng cùng lúc thì Ram sẽ nhanh chóng đầy bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.210206,
      "id": "31805410",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy ram có 1G thế liêu chơi game nổi k",
      "answer": "Chào bạnDạ bạn cho mình xin thông tin game bạn chơi để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.210206,
      "id": "19887302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ram 1gb chiến game hạng nặng đc không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn chơi game nặng nào để mình kiểm tra cho bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.203068,
      "id": "28010797",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6s và 3e nào ngon hơn nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Anh ơi 2 máy chênh nhau với số tiền quá lớn ạ nên rất khó để so sánh anh nhé, theo em thì em sẽ nghiêng về iPhone 6s ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.203068,
      "id": "22961292",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn ip 6 32g không bạn nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chỉ còn 1 số nơi thôi anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.203068,
      "id": "21553824",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có màu bạc không nhỉ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Bạc chị nha. Chị vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.203068,
      "id": "19318225",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin 1800mAp chắc nhanh hết lắm nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,DUng lượng pin này trên máy Iphone 6 sử dụng khá tốt và ổn, trung bình được khoản gần 2 ngày bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.1807,
      "id": "31386952",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao kh thấy ip 6s nhỉ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại thì bên em chỉ còn kinh doanh các sản phẩm Iphone 6s đã qua sử dụng thôi ạ, chị có thể tham khảo thông tin sản phẩm  giúp em chị nhaThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.1807,
      "id": "29777087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lỗi thời chưa nhỉ",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo cảm nhận của mỗi khách hàng mà sản phẩm lỗi thời hay chưa anh nhé. Hiện em thấy iPhone 6 mặc dù sản phẩm không có thiết kế đẹp như các dòng máy hiện hành nhưng được cái với hệ điều hành IOS của sản phẩm nên máy khá là ổn định khi sử dụng lâu dài và bảo mật thông tin cá nhân tốt anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.1807,
      "id": "18407804",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn sp iphone6 32gb k nhỉ",
      "answer": "Chào anh PhongHiện Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn còn hàng ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.1658406,
      "id": "26203000",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao thấy để máy ram 1g vậy có chơi game mobile đx k a  Em đang dùng máy ram 3g ma sao nó giật lat quá tr",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn thường chơi những game tên cụ thể là gì vậy ạ ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.163914,
      "id": "21917444",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ iphone 6 32g (2017) giảm giá nhỉ,Bao giờ iphone 6 32g (2017) giảm giá nhỉ",
      "answer": "Chào anh Long,Thông tin này thì em chưa có để hỗ trợ anh nha anh! Nếu máy có giảm giá, siêu thị Thegioididong.com sẽ cập nhật trên website ngay nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.159331,
      "id": "30897644",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại Sao ko bán iphone8 thường nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Hiện có kinh doanh Điện thoại iPhone 8 thường 64GB anh nha, anh xem sản phẩm  nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.133427,
      "id": "25175579",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có ram trống và bộ nhớ trong còn lại là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào bạn Sản phẩm có bộ nhớ trong khả dụng khoảng 27GB và RAM khả dụng khoảng 400MB bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.133427,
      "id": "19869751",
      "field_search": "question",
      "question": "Với ram 1GB thì chơi Liên Quân có bị giật lag nhiều không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Với nền tảng IOS 1gb ram vẫn đáp ứng rất tốt các nhu cầu sử dụng cơ bản hiện nay cũng như chơi game vẫn mượt mà bạn nhé. Thông tin đến ban.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.122659,
      "id": "30964292",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone bắt sóng wifi yếu hơn những điện thoại khác đúng không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra máy kết nối wifi tốt và ổn định nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.098673,
      "id": "22908526",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy của e hơi nóng liệu có ảnh hưởng j ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng, game  nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.095608,
      "id": "28142709",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb chứa được nhiều ứng dụng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm trên có thể cài được nhiều ứng dụng và ram 1gb của máy cũng đủ để chị có trải nghiệm tốt mượt mà vì apple tối ưu ram là cực kì tốt, nên chị yên tâm chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.095608,
      "id": "28138215",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bộ nhớ cao sao ram chỉ có 1 g vậy",
      "answer": "Chào bạn RAM của máy mặc dù chỉ có 1 GB nhưng máy chạy HĐH iOS nên giúp máy tối ưu tốt , xử lý tác vụ mượt mà , không có tình trạng bị ngốn RAM bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.0796976,
      "id": "20842465",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32g ram 1gb thì lưu được tốt ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm của Apple tuy được sử dụng cấu hình không cao nhưng chị có thể sử dụng một cách mượt mà và ổn định theo thời gian đó chị nhé. Nếu chị đang quan tâm đến sản phẩm chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.0644116,
      "id": "20161626",
      "field_search": "question",
      "question": "đồng hỷ còn máy k nhỉ",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Em kiểm tra, máy có hàng tại siêu thị Thegioididong.com Số nhà 08, tổ 17, TT. Chùa Hang, H. Đồng Hỷ nha anh! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.042193,
      "id": "27344487",
      "field_search": "question",
      "question": "1ram ios nếu chuyển sang android thì đc bao nhiu RAM a",
      "answer": "Chào bạn, RAM hai máy là như nhau chỉ khác là máy iPhone được hệ điều hành iOS tối ưu phần cứng cực tốt nên tận dụng được hết dung lượng RAM của máy .Đó là lý do dù có RAM ít hơn nhưng điện thoại iPhone chạy luôn mượt nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.042193,
      "id": "27255099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone ram 1G xài có lag đứng máy như oppo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại Ram chỉ có 1GB nhưng được hệ điều hành iOS tối ưu nên sử dụng mượt không hay bị lag nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.0410566,
      "id": "19857926",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã giảm giá sao ơ day chua giam nhỉ,Đã giảm giá sao ơ day chua giam nhỉ",
      "answer": "Chào anh Tư!Dạ rất tiếc hiện tại bên em vẫn chưa có thông tin giảm giá sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh ạ, tuy nhiên với mức giá 8.990.000₫ đã rất tốt rồi đó anh, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.014886,
      "id": "26166032",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 chạy có bị lác ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có cấu hình đáp ứng được tốt iOS 11 nên bạn có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.014886,
      "id": "24960448",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6S plus có màu gold không nhỉ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em có kinh doanh sản phẩm iPhone 6s Plus 32GB bản màu vàng đồng nha chị. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.990421,
      "id": "27709938",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iPhone 6 so với  f7.ram iPhone 6 là  1g còn  f7 là  4g.nhưng  ko biết  ở  hàng  đằang cấp  như  iPhone  thì  sẽ  hơn  những  dòng  khác  ram nhiều  hơn  ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tuy ram thấp nhưng với hệ thống IOS được quản lý khá tốt, máy vẫn cho xử lý đa nhiệm khá ổn và mượt đó ạ; chip xử lý của máy cũng đáp ứng tốt với các ứng dụng, game nặng hiện nay bạn nhé; phần chênh lệch mình nghĩ là cần qua một thời gian sử dụng nữa, do 2 máy chạy hệ điều hành khác nhau nên mình chưa đánh giá ngay được- mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.982392,
      "id": "31723878",
      "field_search": "question",
      "question": "RAM 1GB thì khi chơi game có cần phải shut down các apps khác không?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp chơi game còn tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag anh nhéNên với các game nặng thì anh nên đóng bớt ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.982392,
      "id": "21281118",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho minh hoi ram có 1g thì lieu may co khie k ạ",
      "answer": "Chào anh,Tuy máy này có dung lượng RAM là 1GB nhưng nhà sản xuất APPLE đã thiết kế con chip với khả năng xử lí khá mạnh và cùng với hệ điều hành iOS giúp cho máy có thể xử lí tốt, mượt mà các tác vụ của anh đấy ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9760675,
      "id": "30123364",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi đại lý mình ở đâu nhỉ",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Dạ anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em kiểm tra giúp anh ạMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9760675,
      "id": "22582196",
      "field_search": "question",
      "question": "Sn 98 thì chả góp được chưa nhỉ?",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin mình cung cấp, thì mình chưa đủ 20 tuổi (đủ cả ngày tháng năm sinh) nên rất tiếc Thegioididong.com chưa hỗ trợ mua trả góp được ạ. Minh có thể nhờ người thân  hoặc bạn bè (đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) đầy đủ giấy tờ (chứng minh nhân dân rõ hình rõ chữ, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) đứng tên làm thủ tục mua trả góp giùm cũng được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9703536,
      "id": "28633184",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone 6 ở ttdđ lại đắt hơi ở sốp viettel Thế bạn",
      "answer": "Chào anh, Dạ tùy vào mỗi nơi mà có chính sách kinh doanh khác nhau anh nha, bên em kinh doanh sản phẩm theo giá mà nhà sản xuất đưa ra đó ạ,nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì sẽ được bảo đảm chính hãng, mới 100% ngoài ra còn được các chính sách khuyến mãi hậu mãi tốt nữa anh nhéThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9555254,
      "id": "23270915",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iPhone 6 chơi game ngon k khi ram có 1GB",
      "answer": "Chào anh !  Theo em trải nghiệm thì sản phẩm vẫn chơi được game ổn định anh nha, đối với riêng game nặng thì anh cũng vẫn có thể chơi tuy nhiên thì sẽ không mượt hoàn toàn ạ. Hiện sản phẩm đang có chương trình giá rẻ online đó ạ. Nếu được anh có thể nhanh tay đặt hàng sản phẩm để được hỗ trợ mua hàng với giá khuyến mãi anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9555254,
      "id": "21231506",
      "field_search": "question",
      "question": "ram  chỉ  có  một  gb  Thi  May  Van  Hanh  tốt  ko  ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tuy ram chỉ có 1GB nhưng cách quản lý của hệ điều hành IOS là khá tốt và ổn định ạ, việc sử dụng tác vụ từ nặng đến nhẹ vẫn mượt bạn nhé; bạn có thể dành ít thời gian ghé lại siêu thị để được trải nghiệm máy nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9555254,
      "id": "17530434",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ram 1gb của iphone 6 32gb chạy tốt k ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Iphone ram 1GB đủ khả năng cho mình chiến các game và ứng dụng ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em sẽ gọi lại tư vấn rõ hơn cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9460654,
      "id": "30388969",
      "field_search": "question",
      "question": "-CMND hơi kém còn tất cả đủ có làm hồ sơ trả góp không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) yêu cầu phải rõ hình chữ và số anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.945803,
      "id": "22081843",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g co nên cap nhật ios11 không nhỉ??",
      "answer": "Chào bạn.Dạ sản phẩm có thể nâng cấp được ios 11 bạn nhé. Tuy nhiên hiện có nhiều phản hồi với bản ios 11 pin sử dụng rất nhanh hết pin và vẫn còn một số lỗi nhỏ liên quan đến phần mềm đó ạ. Bạn có thể cập nhật cũng được hoặc là chờ cho bản vá lỗi tiếp theo sau đó cập nhật sau để sử dụng ổn định hơn bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.945803,
      "id": "21250922",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip6 có chế độ xoá phông ko bạn nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Camera máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9319444,
      "id": "28481233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone Ram 1Gb thì có Chạy Tốt Không ạ",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB cho việc xử lý tác vụ nhanh, tiết kiệm năng lượng đối với việc chơi game có cấu hình nặng cũng sẽ rất dễ dàng luôn chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.9286947,
      "id": "29517793",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram của IPhone 6 hiện nay có đủ với các tựa game nặng pubg không",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá là không đủ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.883031,
      "id": "29479201",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip chỉ có ram 1gb thôi thì có mượt bằng android ko ạ",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra máy tuy trang bị 1Gb ram nhưng sử dụng vẫn khá mượt mà bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8746767,
      "id": "23410779",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có màu đen ko nhỉ ???",
      "answer": "Chào anh Khánh,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khong có màu đen, chỉ còn màu vàng đồng anh nhé. Anh tham khảo màu này và đặt mua online trên web để mua sản phẩm với giá tốt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8746767,
      "id": "23325105",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản 256 có giảm ko ban nhỉ? ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm Iphone 6 thì bên em chỉ còn kinh doanh bản 32GB thôi anh nha. Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8746767,
      "id": "21872257",
      "field_search": "question",
      "question": "giá bên mình cao hơn viettelstore nhỉ?",
      "answer": "Chào chị,Tuỳ vào cửa hàng sẽ có chính sách kinh doanh khác nhau ạ, bên em luôn kinh doanh theo giá của hãng, và sát giá hãng nhất và khi mua tại siêu thị bên em chị sẽ được hưởng chế độ hậu mãi rất là tốt nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8746767,
      "id": "21120437",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này có màu đen không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại siêu thị Thegioididong.com không có bán màu đen nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8746767,
      "id": "20894125",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 dùng chân sạc gì nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 thì dùng jack lightning bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8746767,
      "id": "18185740",
      "field_search": "question",
      "question": "Aiphon 6 thường bao tiền bạn nhỉ",
      "answer": "Chào anh Đông,Hiện Thegioididong.com chỉ còn Iphone 6 32GB với giá là 9.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra hàng cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8652763,
      "id": "21918785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 ll/a với vn/a khác nhau như thế nào là yếu nghĩa ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này chỉ khác nhau ở thị trường phân phối là Mỹ và Việt Nam chứ không khác nhau gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8377852,
      "id": "24842215",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình toàn bị treo máy nhỉ ad",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8377852,
      "id": "21810118",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào iPhone 6 32G này giảm giá nhỉ?",
      "answer": "Chào chị Yến,iPhone 6 32GB hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa có thông tin giảm giá máy chị nha! Chị theo dõi website, kho có giảm giá thì siêu thị Thegioididong.com sẽ cập nhật ngay chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8174434,
      "id": "28300608",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua được 1 ngày thấy hơi hở màng hình mình đỗi lại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu máy có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên cho anh nhé, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra giúp anh ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8171206,
      "id": "21138461",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy sao sài cứ bịp nóng máy và hơi hao pin",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8096347,
      "id": "21094627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao wifi của em nó cứ quay quài? Sóng thì yếu nữa",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó sóng không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8090644,
      "id": "27367824",
      "field_search": "question",
      "question": "ủa sao không thấy khung chat đâu nhỉ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ qua khung chat ạ, nếu anh cần hỗ trợ gì anh vui lòng để lại bình luận anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8090644,
      "id": "21586113",
      "field_search": "question",
      "question": "Không hỗ trợ trả góp lãi 0₫ nhỉ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm này không có gói trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8033957,
      "id": "29507620",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng được trong 3 năm nữa không nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì sản phẩm này có thể sử dụng rất tốt và bền có thể sử dụng nhiều năm tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8033957,
      "id": "17717742",
      "field_search": "question",
      "question": "k có màu gray nhỉ .mình thích màu gray 😭😭😭😭😭",
      "answer": "Chào anh,Hiện Iphone 6 32GB bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng không có màu Gray anh nhé. Anh có thể tham khảo màu này để đặt mua nếu ưng ý đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8033957,
      "id": "17601564",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì thế nào nhỉ",
      "answer": "Chào anh Tùng,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.8009086,
      "id": "25971196",
      "field_search": "question",
      "question": "Man hình iPhone 6 góc tren trong màn hình hơi bi thâm đen la sao ah",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.798649,
      "id": "21135158",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB có đủ chơi game liên quân và chiến thủy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình sản phẩm này đáp ứng được game liên quân tương đối ổn định bạn nhé! Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.793367,
      "id": "27496823",
      "field_search": "question",
      "question": "mới luôn hả shop",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng mới 100% chưa khuôi seal anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7817574,
      "id": "29881188",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin cho iphone không nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Thegioididong.com  không hỗ trợ thay pin điện thoại  nên không báo giá giúp anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com  để bên em hỗ trợ gửi hãng báo giá và thay thế giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7817574,
      "id": "23204285",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tdgd có thay vỏ ip6 không vậy nhỉ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ siêu thị anh nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7768393,
      "id": "26573948",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1g đủ có thể đáp ứng được 20 loại game k ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 RAM 1GB vẫn đáp ứng được các Game đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7768393,
      "id": "21672990",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt không anh ??? Sao Ram có 1GB vậy???",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được game Liên Quân và cấu hình mặc định của máy chỉ hỗ trợ ram 1GB nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.755135,
      "id": "23076482",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình nó hơi bị chậm , có cách nào khắc phục cho máy chạy nhanh được kh ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.755135,
      "id": "18088221",
      "field_search": "question",
      "question": "giấy hóa đơn nước của em hơi bị nhau và rách 1 tí. có đc không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng hóa đơn nước trong 3 tháng gần nhất để thay thế cho tờ hóa đơn bị nhàu đó vẫn được anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.736409,
      "id": "23371391",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chk mình hỏi tí với hiện mình đang dùng đt ip6 và lỡ nâng cấp lên ios 11 hiện đt dùng khá là đơ chủ yếu vào phần ứng dụng hơi nặng nề sử lí tác vụ khá chậm mình tức quá chỉ muốn đâp luôn nhưng tiếc 😁😁 vậy ad có cách nào sử lí giúp mình k  Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do iOS 11 bị khiếm khuyết là sử dụng chậm nên bạn vui lòng chờ phiên bản cập nhật phần mềm vá lỗi từ Hãng trong thời gian sắp đến sẽ khắc phục được tình trạng đó bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.732039,
      "id": "23863227",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 chỉ có 1gb ram vậy có đủ ko ạ???",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể nhu cầu sử dụng của bạn để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7174907,
      "id": "21584350",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 plus giá bnhiu vậy shop? Có ho tro trả góp k shop",
      "answer": "Chào chị ThủyRất tiếc hiện các máy Iphone 6 Plus Thegioididong.com không kinh doanh máy mới, chỉ còn máy đổi trả, các máy đổi trả Thegioididong.com có hỗ trợ trả góp chị nha, chị có thể để cho em thông tin về dung lượng máy bao nhiêu GB cùng khu vực chị để em tìm máy đổi trả gần chị nhất chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.7097516,
      "id": "22384729",
      "field_search": "question",
      "question": "Đọc các bình luận mình thấy iphone 6 32 gb này bị lỗi nhìu nhỉ..đang định mua mà phân vân quá..nên mua samsung hay iphone nhỉ.,Đọc các bình luận mình thấy iphone 6 32 gb này bị lỗi nhìu nhỉ..đang định mua mà phân vân quá..nên mua samsung hay iphone nhỉ.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì mình thấy máy sử dụng vẫn khá tốt và ổn bạn nha, không biết là bạn thấy lỗi gì của máy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.696454,
      "id": "29250983",
      "field_search": "question",
      "question": "quảng xương thanh hóa còn hàng không nhỉ",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện sản phẩm Iphone 6 32GB không có hàng tại Huyện Quảng Xương , anh có thể để lại số điện thoại hỗ trợ đặt và chuyển hàng về nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.696454,
      "id": "27248335",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có màu hồng k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Vàng Hồng, hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.696454,
      "id": "25889378",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao gio ip6 có thêm màu mới nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có thông tin iPhone 6 32GB khi nào có màu mới anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.696454,
      "id": "20824581",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình còn iphone 6 64gs k nhỉ",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 64GB bên em đã ngừng kinh doanh rồi đó ạ. Anh cũng có thể tham khảo qua các dòng sản phẩm khác tại Siêu thị Thegioididong.com anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.695516,
      "id": "30916326",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây ah shop",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn chọn tùy chọn dữ liệu di động > thoại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6708155,
      "id": "27283933",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới thấy giá 6tr990 đây mà s lên nhanh nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc, theo thông tin từ hãng thì siêu thị bên em vừa tăng giá lên 1 tý đó anh nhé, bên em cam kết bán sát giá với hãng nên phải tăng giá ạ,em rất tiếc và anh thông cảm anh nhé, tuy nhiên siêu thị bên em cũng hiểu được việc này và có kèm thêm với gói lãi suất 0% đó anh ơi, gói lãi suất 0% này sẽ tốt hơn cho việc anh muốn ở hữu sản phẩm trả góp mà không có lãi suất anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6708155,
      "id": "23726227",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip nào cỡ 6-7tr dùng ngon ko nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em có Điện thoại iPhone 5S 16GB giá 5.990.000đ anh nha, anh có thể tham khảo thêm sản phẩm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6708155,
      "id": "21651180",
      "field_search": "question",
      "question": "khi nào mới có trả góp 0% đây nhỉ :v",
      "answer": "Chào chị !  Gói lãi suất do công ty tài chính hỗ trợ nên bên em không có thông tin chính xác chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.66267,
      "id": "24527165",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e phần cạnh hơi bị cong xuống thì có sủa lại đc ko  ạ",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6498246,
      "id": "28950289",
      "field_search": "question",
      "question": "sao thấy ip6 nó còn có Ram 2gb mà sao ip6 lại 1 vây ??",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 bên em kinh doanh bản chỉ có 1GB ram thôi ạ, không rõ sản phẩm Iphone 6 anh đang nhắc tới là bản nào nhưng bên em không có kinh doanh nên anh tham khảo bản này vẫn hỗ trợ sử dụng tốt các ứng dụng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6498246,
      "id": "27592116",
      "field_search": "question",
      "question": "Nokia 6 ram3 gb / iphone 6 32gb ram 1,2. Sao iphone ngon hơn nokia6 ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn đang đề cập iPhone tốt hơn những mặt cụ thể nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.648127,
      "id": "27404748",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone này chơi liên quân có mượt không, tại thấy ram có 1gb à",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân khá mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.640422,
      "id": "32226493",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd tuy hòa phú yên còn hàng không ad nhỉ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB tạm hết hàng tại Phú Yên rồi ạ, nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về và giao hàng tận nơi cho chị ạ.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.640422,
      "id": "20851531",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục đc mấy tiếng qtv nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.640422,
      "id": "20490320",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = thẻ BIDV có được giảm giá k nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh thanh toàn bằng thẻ BIDV  không được giảm giá nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.640422,
      "id": "20150830",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone bật hiển thị tốc độ mạng ở đâu nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là bạn không thể hiển thị tốc độ mạng trên máy bằng ứng dụng rồi, thao tác này cần phải Jailbreak rồi cài thêm tweak vào máy mới được.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.640422,
      "id": "18510646",
      "field_search": "question",
      "question": "Có sạc nhanh k nhỉ. Hay chỉ sạc thường thôi",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này không hỗ trợ sạc nhanh nha anh,  sạc thường anh nhé. tuy nhiên thời gian sạc cũng không lâu anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.640422,
      "id": "18260157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi có bán trả góp 0% không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên anh vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được anh vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.639517,
      "id": "26063796",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ở TGDĐ giá lại đắt hơn ở nhỉ?",
      "answer": "Chào anh Về trường hợp của anh thì  mỗi công ty có chính sách kinh doanh riêng nên sẽ có sự khác nhau về giá sản phẩm là bình thường anh nhé. Và giá sản phẩm của Thegioididong.com kinh doanh là gần sát với giá nhà sản xuất  đưa ra. Bên cạnh đó, thì  sản phẩm tại Thegioididong.com có nguồn gốc rõ ràng, đảm bảo hàng chính hãng và còn có những chính sách hậu mãi và chăm sóc khách hàng khác anh nhé. Anh cứ yên tâm ạ!  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6327376,
      "id": "27184173",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy look ko shop",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không kinh doanh iPhone Lock anh nha. iPhone bên Thegioididong.com là bản Quốc tế anh nhé. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra Điện thoại iPhone 6 32GB cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6327376,
      "id": "24263039",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko shop?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6296387,
      "id": "30139213",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao RAM chỉ 1GB Mình chưa dùng iphone bao giờ  Mình hỏi để biết",
      "answer": "Chào anh ,Dạ vì thiết kế của máy ram 1GB anh nhé, đây là quyết định của nhà sản xuất ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6296387,
      "id": "19162150",
      "field_search": "question",
      "question": "ram ích quá chơi game online 3đ có bị lag dân ra k bạn",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì tuy chỉ có 1G RAM, Nhưng hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt, nên máy vẫn chơi tốt các tựa Game nặng hiện nay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.62652,
      "id": "21610392",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy iphone 6 giảm giá nhỉ . Giá 8.990.000 cao quá",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại giá sản phẩm tại Thegioididong.com là được hãng sản xuất niêm yết ạ. Bên em không có thông tin giảm giá cho sản phẩm ạ.Tuy nhiên anh có thể được giảm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.62652,
      "id": "20983530",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi ip6 bên mìh bây giờ còn trả góp k nhỉ",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com có hỗ trợ anh mua trả góp iPhone 6 32GB đó anh. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.62652,
      "id": "20674189",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có iphon 6 32g cũ nữa ko nhỉ. giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm thông tin khu vực của anh để bên em hỗ trợ kiểm tra nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.62652,
      "id": "17584797",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng mình đổi lấy card có đc k á nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Với PMH của Iphone 6 32GB bên em khi anh được tặng có thể mua thẻ cào nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6182537,
      "id": "24471569",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop mình có để lại số điện thoại để cho bên shop tư vấn nhưng chưa thấy shop phản hồi ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em hỏi chị muốn tư vấn về vần đề dì và bên em có hẹn tư vấn chưa ạ.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6103363,
      "id": "28892254",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop oi ban phim may e luc bam ăn luc k an bi gi vay shop",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 5.6080794,
      "id": "30346580",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pin đủ dùng 1 ngày ko, mình chu yếu lướt wed, zalo, mình on like thuong Xuyên",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh dùng ít , thỉnh thoảng nghe gọi lướt Web thì dùng được khoảng gần 1 ngày còn dung thường xuyên thì không được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}